今日唔出來都係一種抗爭

今日香港死城，冇地鐵，商場閂門，百佳都冇得幫襯，中銀收埋皮，呢個時候，抗爭的意義就係，配合死城運作，你約我出來咩，我偏唔出，營造冇示威都俾政府搞到死城咁！係樓下飲茶時，記得大大聲屌你個死人政府推惡法搞到香港咁，唱衰政府，將死城既始作俑者推向政府！

請幫推